點解外國d神父有女唔屌，咁鍾意性侵d細蚊仔

睇親新聞受害都係男童 咁唔識食

屌女就做弟兄姊妹就得

屌女屌厭左

bam

呢個問題問返基佬應該答到你

女我都屌夠啦
係時候玩d特別嘢

因為屌女童唔算新聞

FBI

因為想攪細路先做神父

外國神父唔識睇中文

樓上玩撚完喇

因為係神嘅旨意

因為屌女唔犯法, 唔會上新聞

因為想食處
但外國好多女都已經唔係處

有得解㗎咩? 棋靈王夠鍾意屌鮑姐啦

唔係應該問戀童台個班變態佬咩

點解要屌細路仔唔屌細路女呢？
明明都係細路

cp bam